# boilerplate
Должен быть установлен yarn.

В консоли, находясь в папке с проектом, выполнить команду: $ yarn

Затем, после установки всех пакетов:

Чтобы собрать проект: $ gulp build

Чтобы запустить проект на локальном сервере: $ gulp dev
